不过，只有一件事，如果你住在南方，你可能需要购买球茎，把它们存放在冰箱里大约六周，在那里它们可以冷藏，但不会被冻住。 埃洛伊丝的提示:让老年人休息一下吧! 2021年2月1日|华盛顿邮报 
 该公司以其广泛的电子产品产品而闻名，包括个人音频设备、智能灯泡和电动牙刷。 最好的空气炸锅:五件事要考虑|流行科学商业团队|020年12月4日|流行科学 
 如果你刮伤了洋葱球茎，或者弄伤了绿色的顶部，你马上就会闻到熟悉的洋葱气味。 13种你在冬天仍然可以找到的可食用植物Tim MacWelch/户外生活| 2020年12月1日|科普 
 温斯洛认为韭菜介于大葱和球茎洋葱之间。 洋葱、青葱、葱花和韭菜在食谱中大多可以互换使用。 下面是如何使用你所拥有的。 2020年11月23日|《华盛顿邮报》 
 理查德说，当他送苏珊到门口时，他想给她一个晚安吻，但她的母亲在门廊的灯上放了一个亮得刺眼的灯泡。 旧情有时会点燃新关系|约翰·凯利| 2020年11月9日|华盛顿邮报 
 有一天，他带着一个剃光头的和尚，让他绕着灯泡走一圈，来证明他的理论。 从时尚玩家到摄影师Monk |Nina Strochlic | 2014年12月3日|DAILY BEAST 
 空瓶贸易应该像苏联的旧灯泡生意一样令人瞠目。 《帕比·范·温克尔的崇拜》|埃里克·费尔滕| 2014年12月3日|每日野兽 
 他的聪明想法被证明是他在1880年发明的白炽灯。 从爱迪生到乔布斯|每日野兽| 2014年9月25日|每日野兽 
 死亡等待着这些事情，就像水泥地板等待着一个掉下来的灯泡。 美国梦:索尔·贝娄的悲歌杰作|纳撒尼尔·里奇| 2014年7月27日|每日野兽 
 2007年，布什政府签署了一项措施，最终将灯泡带入21世纪。 小小鸡是错的:环境法规总是刺激创新|丹尼尔·格罗斯| 2014年6月9日|每日野兽 
 “砰”的一声，那颗易碎的灯泡碎成了一千个原子，水银在桌子上射出了闪闪发光的球状物。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 如果它失败了，通常可以通过交替压缩管和灯泡泵出液体。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 然后把灯泡的尖端折断，灯泡变成了一个真空，彩色的水被吸进去，充满了整个球体。 《少年机械师》，第二册，各种各样 
 当天气好转时，气压增加，水就不会从灯泡里鼓出来或掉出来。 《少年机械师》，第二册，各种各样 
 这把椅子里装着烈性炸药，上面装着一个装有硫酸的玻璃球。 平均琼斯|塞缪尔霍普金斯亚当斯